有冇人可以教我Access database

電腦白痴唔識做份asm🥴 有時間又識既麻煩留一留Tg plz

你po出嚟啦

用咩黎access?
ado?

究竟係問點樣access一個database，定係問Access呢款database?

用assembly去access database咁麻煩？
post出嚟畀我哋睇過

我都想學下野

有個rest一條uri咪有個json
定係你想問咩

hack 入去

幫所有人問...你係咪講緊Microsoft Access???

唔好意思冇覆到 我自己搞掂左啦 唔該曬大家

係啊 Microsoft Access database
因為問題比較多 po出黎好難講得清個問題 所以最後都冇po 我搞掂左啦唔該曬大家☺️

仲以為jdbc果類問題
點知原來係由db gui都唔識用

睇見你嘅問題就知道香港好大問題

1. 擺明係問緊ms access, 居然都咁多人理解錯
2. 廿年前就會有人用， 居然今時今日仲有細路要用嚟交功課， m$ 都想大家去學power Bi 啦
3. 自己嘅問題唔講清楚仲要其他人留tg

而家有個access 超過200mb 一直用左4年
搞到愈用愈慢 請問有冇方法減佢個size
初步諗係將入面啲data backup, 再empty左個access, 但係我想問實際操作應該係點